邊個屌陳同佳邊個就係罪人！

陳同佳絕對係政治籌碼
但佢的確係殺咗人
唔該你班同情心氾濫嘅仆街
咪撚以為自己企喺「道穩高地」有幾清高

20歲 就殺咗人
的確唔係普通人可以做到既

又係"邊個做xx就係xx"嘅標題
利申未睇內文

呢d左膠出街見到要私了

好噁心

咁你咪撚睇

係 睇到好撚嬲
試下係佢自己個女俾人殺

成廿歲都仲話係細路
唔怪之得之前洗街班藍屍阿叔同話自己青年團

如果陳同佳係真心悔…咁就唔使去台灣投案
去台灣 坐幾十年
跟神父 去讀幾年神學好過啦